有冇人既前任係咁弱智

事隔一年，ex request你fb好友，佢話睇下做唔做得返朋友。

我吊你咩，當日比大大頂綠帽我帶，仲同現任拍緊拖，而家同我講想加返你做朋友，係咪弱智架

我唔用狗公吊柒你現任已經好比面，臭g

睇下做唔做得返朋友就算冇綠帽都好難

係咪有女人真係咁唔用腦同你做朋友都唔會傾計啦CLS